最癲試過點玩Age of Empires(AOE/AOC)?

我試過對電腦用石牆圍住敵人，越圍越細，最後用地圖炮投石車無視萬物集體處決。

利申:每次玩親一定揀黑森林起牆用條頓

是誰偷偷留下負評呢？

有圖了，可以正評嗎？

無共同回憶嗎？

又試過用英格蘭50隻長弓兵任何屈機，任何人一入攻擊範圍即死

全朱割連弩
萬箭齊發好靚

鷹勇士海

而家興D速成GAME

AOE2 玩炮塔陣
係人地地頭狂用成堆村民起砲塔

村民海

玩過一次叫gold prison既random map
成個地圖都係金礦
掘開d金礦先有路行去打人
用全人口村民玩左成個幾兩個鐘掘左近十萬金先開到路
然後d ai唔識玩全部仲係黑暗時代

唔識玩AOE
只識 how do you turn this on

睇人直播最開心
AOE2/AOC

根本無人打AOE3

咦
好啦我記錯

呢類map都係pvp用ga啦

果陣我同兩三個唔識玩既fd諗住比ai屠較最難
點知到最後屠番對面
打ai都係玩番default random map好d

睇黎你係講呢個

好似係

而家有d 5v3 ai 都打唔掂, 仲要玩300人口

以前係ZONE?打

有次1VS1.....食完飯打到第二朝番學都未打完.......要RESIGN

我呢啲新手成日想慢慢升好晒科技先打
點知對面啲電腦話咁快就衝過嚟

故事mode
插個城煲響人地門口, 放十幾隻兵, 再加幾隻憎侶回血

突然記起最癲係應該有一次我同另一個fd打三個最難ai
對面死淨一個既同時我fd都死左
我淨低幾個村民遊蕩緊
跟住我fd因為死左開左全圖
係咁通水話我知ai d視野係邊
跟住避開晒d視野係個角落頭打算再起
起三層木牆再狂起矛兵
一路個fd又繼續通水有幾多軍力黎緊
到最後ai車過黎既軍隊全部比我清晒
我用二百個矛兵反g對面